餓死班警犬同佢老母

圍佢3日3夜全部餓到變死狗連佢老母都餓死埋

今日嚇到班警犬零晨2:30打上電台嗌救命